【科蘭告別戰】【元浪永恆】港超煞科日討論區：傑志VS元朗&大埔VS飛馬&南區VS東方&流浪VS夢想&理文VSXX

13/5 14:30 同時開賽
傑志VS陽光元朗@旺角大球場(OnTV直播)

票價：$150、$50（特惠票）

和富大埔VS香港飛馬@大埔運動場

票價：$80、$30（特惠票）

冠忠南區VS東方龍獅@香港仔運動場

票價：$80、$30（特惠票）

標準流浪VS夢想FC@深水埗運動場

票價：$80、$30（特惠票）

理文VS X&XXX@將軍澳運動場(OnTV直播)

票價：$80、$30（特惠票）

傑志Vs陽光元朗@旺角大球場
票價：$150、$50（特惠票）
此留言 = 支持傑志
此留言 = 支持陽光元朗

東網直播 YOUTUBE LINK

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

焦點：科蘭香港最後一戰
傑志今季聯賽在毫無懸念下封王，聯賽煞科戰仍有一大話題，就是「藍鳥」在半季重金禮聘的烏拉圭前鋒科蘭，將作在港最後一戰。儘管科蘭加盟傑志的半個球季，場上作用受質疑，但以其名氣，告別作相信仍會吸引大批支持者，傑志會方亦安排告別儀式歡送這名老將。

焦點：元朗前途未卜
陽光元朗今季連挫傑志、東方等勁旅，奪得高級組銀牌冠軍，成為球壇一時佳話，但會長王威信早已透露，主贊助商陽光巴士來季不會繼續贊助，雖有贊助商洽談中，但來季會否續戰港超，仍是未知之數。前途未卜下，元朗大部份球員均已紛紛覓得落腳處或是選擇掛靴，其中艾華頓和祖連奴轉投東方龍獅、姚浩明和劉浩霖亦獲東方回收，而主帥曾昭達亦大有可能離隊。

和富大埔Vs香港飛馬@大埔運動場
票價：$80、$30（特惠票）
此留言 = 支持和富大埔
此留言 = 支持香港飛馬

焦點一：聯賽第二位爭奪戰
港超冠軍早已篤定由傑志奪得、而標準流浪亦護級失敗，5場港超煞科戰中，僅餘大埔對飛馬一戰最有競爭意味，為了關乎亞洲賽資格的聯賽第二位，兩隊將有一番惡鬥。簡而言之，已打入足總盃決賽的大埔，今仗若能擊敗飛馬而以第2名完成聯賽，將穩奪來季亞協盃資格；而飛馬則保持不敗即可鎖定第2名，但仍要期望傑志擊敗大埔獲得足總盃冠軍，才可肯定獲得亞協資格。

焦點二：查維斯力爭後上奪神射手
目前的港超神射手排名中，傑志的盧卡斯仍以15個聯賽入球在榜首領先，但此子早前受傷難在餘下賽事上陣，令目前位列次席、有13球在手的查維斯，更有希望在最後一輪聯賽競逐這個獎項。值得一提的是，查維斯今季已完成入球「大滿貫」，面對其餘9支港超球隊均有入球，這位來自澳洲的全能球員在首循環主場對大埔，就攻入2球，要後上奪得神射手絕非空談。

南區Vs東方@香港仔運動場
票價：$80、$30（特惠票）
此留言 = 支持南區
此留言 = 支持東方

焦點：東方來季小變天？
東方龍獅今季雖然投入大量資金，但戰績卻不如理想，未能贏得任何錦標之餘，亦只能以第4位完成聯賽。外界紛紛猜測東方來季會否大變天，這支豪門已有艾華頓及祖連奴加盟，加上教練團成員陳婉婷及司徒文俊已赴歐洲物色新外援，目前陣中多數援將不獲留用；而華人及入籍球員則多有合約在身或已經續約，只有少數華將離隊或掛靴，李健和會否續任主教練，亦是疑問。至於在主場出擊的南區，今季表現同樣未達預期，但季尾表現回穩，自然希望在主場以勝仗作結，而來季職球員陣容變動應不大。

標準流浪Vs夢想FC@深水埗運動場
票價：$80、$30（特惠票）

焦點：流浪護級失敗生死未卜
包尾標準流浪已篤定護級失敗，但來季是否真的降落甲組，跟元朗是否續戰港超和凱景是否升班一樣，同樣未有最後答案。然而，據知流浪會方已向所有職球員表明，煞科戰後會隨即遣散所有球員。排第9位的夢想FC雖已連續12場不勝，但上輪聯賽1：1賽和理文「止血」，季尾面對哀兵流浪，必定力爭以勝利完成球季。

理文Vs X&XXX@將軍澳運動場
票價：$80、$30（特惠票）

東網直播 YOUTUBE LINK

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

焦點：理文來季大換血
煞科戰前僅列第8的理文，盛傳來季將增加投資，職球員亦將有大變動，但會方暫未有明確表示，相信球季結束後才會有更多消息，但主場對富力的賽事，或成為陣中不少球員的理文告別戰。而R&F富力今季雖簽入多名強援及入籍兵，但成績仍未見起色，來季相信會繼續擴軍，向本地及入籍球員埋手。

大埔會唔會爆場

魔頂亞尖球迷送別李嘉進兼且求執雞攞三分集氣區

1. 枕頭仔
2. 阿婆
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11. 無敵啊Jim

大埔場見

過千有嘅
對傑都千四

大埔3000個位點爆啊

不負責任預測
大埔～1200
Mk 1400~1800
深水埗 <400
tko <250
香港仔 <200

和富大埔 啪啪 啪啪 啪

留名！

19 蘇志偉 [GK]
4 摩域治 [C]
8 黎洛賢
9 劉智樂
11 佐佐木周
13 楊賜麟
14 張國明
23 黃洛
26 鍾昇霖
27 鄧樂文
39 張君

1 黃子揚 [GK]
16 約翰艾馬
21 周志仁
30 菲立比
32 蘇丹

張國明

17 屠俊翹 [GK]
5 柏保路
10 祖亞昆
11 播磨浩謙
12 李嘉進 [C]
15 陳偉豪
16 林衍廷
27 尹東憲
31 羅梓駿
95 雷文廸
99 朱偉鈞

94 謝家榮 [GK]
8 加倫
14 雷斯
25 林雲傑
45 潘栢安
88 黎厚希
89 歐陽耀冲

球棍

63 李瀚灝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
8 李嘉耀
16 陳俊樂
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
22 謝家强

99 曾文輝 [GK]
9 袁振昇
10 呂志興
11 迪亞高
14 積施利
15 馮慶燁
17 陳曉鋒

1 梁興傑 [GK]
6 麥保美
7 陳肇麒 [C]
8 艾華
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
19 羅斯
21 張志勇
22 胡晉銘
39 查維斯

88 袁皓俊 [GK]
5 基藍馬
12 蕭俊銘
15 梁諾恆
16 羅曉聰
20 鍾偉強
27 林樂勤

大埔入場女姓（不論老幼）皆有花收

守拙

告别戰

傑志打氣區乜事？

福打前鋒？

大埔熱過狗屎

旺角場界限街看台唔算太熱

對爛區已經係

球員
63 李瀚灝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
8 李嘉耀
16 陳俊樂
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
22 謝家强
後備球員
99 曾文輝 [GK]
9 袁振昇
10 呂志興
11 迪亞高
14 積施利
15 馮慶燁
17 陳曉鋒

[GK] 梁興傑 1
麥保美 6
[C] 陳肇麒 7
艾華 8
利馬 10
黃俊皓 13
方栢倫 14
羅斯 19
張志勇 21
胡晉銘 22
查維斯 39
後備球員
[GK] 袁皓俊 88
基藍馬 5
蕭俊銘 12
梁諾恆 15
羅曉聰 16
鍾偉強 20
林樂勤 27

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 盧嘉輝
後備裁判員 : 譚炳煥

香港仔目測有400

mk場好撚熱

上呀大埔

十幾年前又係兩個左腳中堅

心態足球留名

Ch1 Ch2都係播理文？

屌你大埔手球

而家聽到傑志球迷嗌盧均宜硬係凝住聽咗做老棍二

甘巴爾

甘巴爾係現場睇傑志

肥甘

東方無人理

大埔頭先手球果個係咪大佬黎

冇中国輝

朱SIR OUT

王6c成個毒撚

飛馬1:0

好傷心咁款

陳7 1-0

條女叫咩名

柒爺!

fuckpaul

勞高今日好勤力，覆蓋範圍好大

陳七

Av堅

郭生笑笑口

仲有足總盃

樂仔永遠前過ww

基奧靚傳助攻，馬高斯入波

南區又黎劇本時間

屌你老味 聲都無

去晒大埔運動場

科蘭啲射波

科蘭

法比奧又被退休

牙浚睇貨爆 kidchild

馬高斯，2:0

7爺

訓緊晏覺

有木瓜

Igawa都係走啦

southern?

飛馬？

入夠4球後上拎神射

表現?

東方

連人老婆都講埋

好L正~

杜馬思種有幾多年入籍?

成日都講

廢

第一日睇on.99直播?
大頭淨係識講老婆女友同屋企人咋嘛

暫時d比數？

Pegasus 1-0
Southern 2-0

兩隊好似食左屎咁
場波悶到抽筋

0－0完場

lee man 0:1 rf

傑志條老人前鋒線＞110歲

大佬要交失幾多腳長傳先滿意

場波唔好睇
打交算啦

出福自動打少個

係咪太熱

係時候開盤，球霸紅牌出場賠率

屌你老母臭閪科蘭

ricky食撚屎 逼害基臭

大埔踢乜鳩出黎

又播child

屌你老母你踢乜撚野

上半場mk場比賽節奏=麥花臣
傑志大踢養生波

天氣咁熱，朱sir要科蘭打足全場咁大整蠱

有幾次大腳轉邊都出界

成隊都唔知踢乜撚野 反而飛馬打反擊仲有威脅

We are kitchee, kitchee~

好22個阿叔book個場踢衛生波

Dream! Dream! Dream!

會換啦

Goal Goal Goal

屌你老母 kidchild台？

特登cut個8-1shot出黎

Kitchee 特約

傑志都叫香港球隊

賽前朱sir話俾forlan 打足全場

唔想打亞洲賽

落場企即 邊駛出力

緊係要用盡佢

肥蔡應該有錢打亞洲賽

連呢隊飛馬都贏唔到 出到去咪又係出醜

界限街8-9成full

戴偉浚喺mk場

上半場都有精華...

唔去睇東方

Tsun無限接近香港國家隊

藍天射門唔係射門

傑志今日全隊妹

南華對晉峰 01直播

大埔過三關

斷撚晒佢就啱

咁都唔入

康廉換黃梓，威威又有得踢左閘

南華生死戰

釋放茹子楠！

黃俊皓打返右閘勁過羅曉聽好多

無後備，未放暑假呀

元朗真係唔識做

每次話過三關嘅球隊通常都冇乜好結果
例如東方

尖1：0

換走AV啦

4lan 完

屌換forlan

咁早換

又無12碼射

走啦

拍廣告算啦

廢老躝啦

who goal

橋

彭超然都幾有料咁

睇唔到，又冇開咪公佈 Btw個波有冇過白界都唔知

廢屠

應該都唔入

fat gor goal

徐德帥左腳射近柱，2:1

龍仔一熱就麻麻

得依場無波入

法叔

法比奧

理文1:2R&F富力

好似主席先真，認錯人

堅式踢法

南區換晒人，林浩鈞無得踢

球棍in

屌 其實洗唔洗踢成咁
好似踢阿叔波咁

李溢晉禁區撞低麥基，輸12碼

勞高，2:2

說好的人情味？

大埔 1-1

凱

傑元球證控制場波算幾好

球霸

好撚悶

例行公事又熱

艾華度鏟射慢溜入網1-1
09

深水埗有球迷大叫返去沖咖啡啦歐沖

飛馬立即詐糊

igor靚助攻

元朗守得好既

飛馬拎唔到第2 09仆街死

杜馬思

下半季佢踢多左，飛馬就失分多左

失呢球伊高出得靚喎 又唔係淨係佢責任既

痴線，咁都2千幾人入場睇傑仔

mk 2251人

kiki換柒爺

可能5點半好D

袁振昇呀

和都第二？

大埔14xx

大埔場 1477人

場波悶到講呢啲

踢5點半應該舒服D

yes

大頭話邊個掛靴？？？

葉頌朗收山?

球玉朗

Yip Chung Long

但兩邊都好慢

又少走動現位

睇科爛呀ma

曾經嘅明日之星

飛馬頂住

阿特蘭大

學界謝拉特

下半場傑志好左D

場波放5點半應該球員都舒服D

陸志豪罰球開入禁區，比圖頂入，3:2

29歲就收皮

葉頌朗掛靴

以為 去 Pegasus

突發球棍射入回流第一球

不過越咗位

香港地踢波

流浪獲得12碼，佐佐木周射

流浪1：1

唉 唔踢啦

飛馬加油

深水埗入場人數233人

最後一場都唔出下啲咩史雲斯頓畢頓
保連奴同安基斯出黎做乜

去大埔

佐佐木->大埔

大頭咁講
姐係流浪有得留

終於入波

福

1:0

佐佐木周?

元朗唔玩

留流浪

可能傑呢

似去大埔

飛馬頂撚住

朱 sir 又屌呀凱

Kitchee Paul Goal

踢走佢呀

屌你老母

大埔反杯

09

大埔2:1

大埔GGGGOOOAAALLLLL

09死全家

都好合理吖

家蛋教訓羅神

咩事 ?

大埔

09真係一個笑話

09你食撚屎啦輸比垃圾大埔

半場反cup得4.33，你話有冇鬼？

個慢鏡咁都睇得出佢掂到
真係好眼力

抵撚死

楊正光

AV堅好波

屌你老母09

有亞協打，有藉口留隊了

4.33 正常啦 飛馬咁閪柒廢

其實肥袁表現唔係差，但點解又比09打返成曬下半季咁劑

飛馬

點會唔直播大埔嗰場

呢條撚樣又係唔知憑乜留到咁撚耐 屌佢老母

飛馬廢係龍

換kiki都係笑話 d高波都冇頂贏過
大埔燒味都贏

明知人走就唔用佢

大埔：嬴硬，不了

其實法比奧都幾靚仔
又有型 轉行做model諗唔諗得過🤔

楊正光out得未？

連亞洲賽都無埋，攬炒

FT：南區3:2東方

肥蔡又贏

南區好波

09你真係食撚屎啦

有人小器人地簽咗新會就唔出？

林樂勤

小器到 on9

暴力足球既勝利日

09點輸
有無人講下

老棍二

大埔FT 2-1
好波AV堅

FT 流浪1：1尖

香港球隊有冇一隊係可以死守到贏

得啖笑09，收山吧

叫傑借嘉豪可能好過09

一邊散班，另一邊頒獎，真係好諷刺

Forlan

09收皮啦

科蘭會唔會去NOW客串
世界盃
你唔黎

係咪應該都要拍片俾均宜 AV 呀

話晒係真元老功臣

黃威出波 家蛋遠柱頂入 09用閪仔式原地飛撲

去俄羅斯講波
開俄佬台睇佢

羅神害人終害己

D錢搵唔完咁

好似幫英國電視台喎

ITV 唔係俄佬台

應該係西文台啦

好多國家都派人去講唔係喺廠講

ITV英國

sor 完來 itv

美帝

可唔可以唔好收晒導演把聲

平時睇開嗰個俄佬台係Match TV

無入波算唔算遺憾

搵呀邦做MC真係好過黑龍波好多

唔敢講狗德個名驚畀人boo

話美國，蘋果話烏拉圭

戴超做乜撚

咁又一季

唔講霍二世祖個名廢事俾人屌

飛馬最後果球係輸09

chusir唔著Tshirt

點解科蘭咩時間都攬住仔女

走啦

邊個講走啦

走啦屌你老母

好冷清 family day咁

今日都算天公造美

熱到戇鳩